幾時再攪返個大遊行

如題，俾國際社會睇下我地仲係好團結

10.13 10.14 不見不散

唔止謝sir，連er er er sir都……

push